行夜山死亡青年臉頭頸有利器傷痕 疑遇襲後被推下山

行夜山死亡青年臉頭頸有利器傷痕 疑遇襲後被推下山

2017-5-29 16:56字體： A A A
20歲青年郭葦諾（Bosco）行夜山後死亡，今日下午警方首度就案件會見傳媒，指搜救人員發現郭葦諾時，死亡已經超過一日，其面、頭、頸部有多處以利器襲擊而成的傷痕，其中包括插傷及切傷。法醫需要作詳細檢查，以確定其死因。當局相信死者因玩Wargame為由，被引至該地段，其後被襲擊並被推下山，棄屍山邊，而財物及身份證並無被偷。警方將案件列作謀殺案處理，並已拘捕3名同行朋友，另一名同行朋友相信沒有嫌疑。警方指眾人認識超過一年，會調查結怨是否行兇原因，以及死者在凌晨4點是否確實有來電，導致要獨自離開。

郭葦諾在前日（27日）夜晚出發和4名朋友出發行夜山。同行朋友指郭在夜晚4時收到電話，指需要下山，友人則告知落山路徑，郭隨即獨自離開。當時眾人身處將軍澳靈實醫院對上山頭。但直至昨日（28日）中午，郭葦諾尚未到達家中，家人報警求助。至今早8時24分，救援人員終在藍田廣田邨山邊發現事主。

（圖片來源：蘋果日報）